俾你揀要習近平道歉定個蛋糕女道歉

Why not both

緊係習近平啦，btw無咩討論價值

好無營養 拉！

蛋糕女
雜總直接掟落樓

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？